Homework killer 有冇違反職業道德

功課就自己做啦

小學功課都做埋

咁樣爆個分 要搵實搵到佢係邊個姐

各位小朋友, 聽日就要返學啦, 唔知你地做哂功課未呢?
不過有我就無煩惱, 有我地幫你地做暑期作業就無有怕!

上門幫小朋友做暑假作業﹗
(標準答案，d字整齊。)

本公司擁有龐大直昇機機隊, 跑車車隊, 連快艇都有
即使你屋企o係離島, 我地都保證20分鐘內到你屋企﹗

小一升小二--小五升小六-- 中文20蚊 英文20蚊數學15蚊
小六升中一-------------------- 中文30蚊 英文30蚊數學20蚊
中一升中二-------------------- 中文35蚊英文35蚊數學25蚊
中二升中三-------------------- 中文40蚊英文40蚊數學30蚊
中三升中四-------------------- 中文45蚊英文45蚊數學35蚊

閱讀報告:
中文簡短(250字)-------------------- 高水準30中水準20低水準10
中文詳盡(600字)-------------------- 高水準100中水準70低水準50
英文簡短(200字) -------------------- 高水準35中水準25低水準15
英文詳盡(400字) -------------------- 高水準110中水準80低水準55
其他(數理, 歷史,中英同價)簡短(200字)-------------------- 高水準30中水準20低水準10

水準越低越快交課﹗指定書本另計﹗

其他功課(如Project)另計。不接受中四或以上。

加10%費用可要求故意做錯, 用塗改液等服務，加強真實感，以免老師懷疑。

購買服務滿200可獲九折優惠﹗
購買服務滿500可獲VIP會藉﹗

只限香港。VIP 會員下次(農曆新年, 復活節, 暑假)幫襯時可獲七折優惠﹗

故意做錯

如果返學 每份都有糧出就好了

上年5月份sem2 好彩嘅應該上咗岸/收到offer了

良心企業
咁多年都冇加過價

SEHH1028
asso都要人打救

好多時呢d廣告都係自己send俾自己